巴士係咪應該加裝班次number做記認？

返放工都勁多人逼巴士，如果有乘客中咗肺炎又有個number up得出（連路線編號），至少其他乘客有可能記得自己係咪同車

實際點樣編個number同令個number容易d記可以再諗，集思廣益

樓豬係咪未搭過巴士

點解咁講？

有車隊編號同車牌
（不過應該劇毒先識記）

應該大大隻字show係上車個位，唔係真係唔知有